人民日報—港澳台新馬同胞的生命是中國共產黨賦予的，沒有資格獨立

屌

狗呢咁？